Halsey

有冇人都好鍾意佢把聲同佢個種有少少唔care唔care嘅唱腔(sor唔識形容 )

之前Colors我都覺得幾好聽
近排無意中聽到依首歌對佢大感興趣
Sorry -Halsey

有冇其他歌推薦

輕輕一推

gasoline

strangers
bad at love
100 letters
Now or never

Roman holiday
Him & I

closer chainsmoker

my ghost where'd you go

啱啱聽梗

Strangers世界級
Eyes closed
Haunting

Ghost
Hurricane
Roman Holiday
Colour

Ghost+Gasoline屌打哂

him & i
佢同g eazy好sweet

一直都覺得佢係les

佢唔係bi咩

Hopeless
100 letters
Now or never
Eastside
Without me